大家嘅文宣係好有用，零零後都會收到

大家嘅文宣係好有用，希望大家唔好氣餒
真係會傳到去每一個香港人手上
我係個中學老師，中一班主任
同我班啲學生有一個群組
佢哋好多背景都係新移民/草根階層
零零後本身真係乜嘢都唔知
亦都唔會明白你哋講乜嘢，只係玩抖音為樂
平時佢哋完全唔會討論任何時事
但係今次連佢哋都好留意反送中發展
今次佢哋(包括新移民)亦都有轉發一d圖同埋改歌去班group
亦都有upload d譴責政府嘅圖上IG，轉social media icon去支持
希望大家唔好放棄任何一個機會
香港加油

推

推 今次有出既都有幾多00後